唉 我已經洗左三十幾次手...

由琴日朝早七點開始… 到呢一刻 我已經洗左三十幾次手 我已經洗到唔知自己洗緊咩...
我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

OCD真係好辛苦，我都係

我洗到我隻手巢晒皮

洗5洗幫你買啲handcream 甘岩我係元郎👌🏻

唔知果位絲打痾完未呢

冇用，搽完好快又洗

我渣車經開你屋企附近 可以幫同你剪指甲 會好啲😽

絲打就可以上黎飲杯茶

每隻手都係洗左8次姐

喂，老實講
近排真係洗手洗到精神分裂咁滯

新會然？

唔係我知咩嚟

我明明係屋企冇出過街都狂洗...

佢唔只係新會員，仲係新移民

我洗埋血色咁既野 但洗手冇血 我究竟係咪就死

你偶然用酒精代替下得唔得

皮膚會爛

d hand rub 搞到我隻手爆晒

有無洗到皮膚由黑變白

四隻手都掂地係要洗得密d

我隻手就洗到捐

又racist